[過份］深水埗便衣兇賣電筒阿姐

自稱便衣既見記者見街坊圍住先走

嚇到阿姐話手都震晒，話唔敢賣嘢

經安慰吓阿姐先平伏落嚟

即刻幫襯佢買支強力電筒睇星用

知唔知邊檔 等我買撚晒佢
等佢生意都無做
賣俾暴徒呀拿